俄羅斯駐美使館警告美英法空襲行動不會沒後果

美國聯同英法兩國攻擊敘利亞的軍事及化武設施。俄羅斯駐美大使館表示，美國與盟友的行動是對俄羅斯總統普京的「侮辱」，做法不可接受，並警告空襲行動不會沒有後果，所有責任歸於美、英、法三方。

俄羅斯國防委員會副主席亞歷山大謝林形容特朗普是「希特拉二號」，批評美軍的空襲行為違反國際法，亦是對俄羅斯的侵略。

顫抖民族

哦國口交部

還擊啦，講

支蛾真係垃圾

世界三大邪惡軸心
俄羅斯，支那，北韓

虛心想問下，其實証據明唔明顯係敍利亞政府軍用化武定其他人?

對俄羅斯好失望

其實重未有
不過啲人噉估:
Syria 4大勢力: 政府軍 rebels Kurds is
rebel 同 Kurds 非敵人，加上 Kurds 啲武器差唔多靠晒美國
is最大敵人係政府軍
得政府軍同 rebels 係死對頭
所以用化武好可能係政府軍

但係最近嗰次杜馬應該唔係政府軍所為
因為政府軍差唔多收復失地，用常規武器都夠打
冇理由殺雞用牛刀

謝謝

結果可能係搞烏黑蘭

真打ww3了

上次炸過一次 結果係點？

普京大帝唔係唔還拖a ma?

其實敍利亞政府唔想俄佬撤軍
一撤就冇得做俄佬中東代言人
本身軍力又冇優勢
俄佬撒退之後震唔住其他勢力
用化武搞事引人打佢係合理

同刁大大一樣咁廢

一家親

又話保護敘利亞？

侵侵幾時搞掂埋俄佬

上次侵侵食緊甜品嗰59枝導彈仲未柒完 普京

又打咀炮俄佬
又話會擊落發射導彈既機械既，幾時炸英國隻潛艇

吹水佬就有

敍政府軍之前差d 就收皮，係靠俄佬幫出面先打番轉頭

果陣又唔見班左膠話俄佬仆街

ww3

用得化武即係有空軍
四大勢力邊個會有空軍？

美國其實有權打人?

咁樣反而令人覺得有心

政府軍而家呢個形勢，有必要嗎？

俄狗以前恰鳩細國就得既，但而家就冇曬符

冇權嘅話你同邊個投訴？
聯合國安理會呀？

俄佬有權出兵烏克蘭?睇少d童話故事去少次迪士尼啦，無美國你學緊馬列思想啦，邊面係人邊面係賊都唔識分

用得化武又未必係空軍嘅

依家明打仗
不過無人敢反擊

想睇有咩後果

依家國際社會=無政府狀態 邊個拳頭大邊個惡㗎啦

入左好多熊？

喂 美帝侵略你喎俄佬 仲唔打衛國戰爭

普京，不了，要返工

國際社會有政府㗎咩
支那社會咩，咩都要向上授權
根本從來都冇諗住有過
因為各國都心知根本冇可能有合理嘅權力平衡
最簡單，有衝突邊個judge？外星人呀？

屌普京原來係垃圾

搏俄佬幫拖+迫佢留係到
咪咁做lo

有幾難理解？

對手係美英法聯軍，地球上邊有單一勢力會夠打

唔好講單一，剩低嘅國家加埋都唔夠

侵侵上場篤穿晒D紙老虎

越南 算唔算打嬴過法軍和美軍??

北韓 算唔算打贏過法軍和美軍??

屌
講到英美法俄 on 99咁
直接打本土戰啦 屌你老母

文盲?

個班當普京神咁拜嘅連登仔去左邊?縮返入老母個閪到?